[整車] 水箱radiator咁樣漏水，係咪一定要成個換

Camry 2003

開頭係漏粉紅色冷卻液，跟著我入水頂著先，但D水都係咁無，keep著幾日就要加水。

橙圈位置開頭係見到有乾左ge冷卻液，後尾我加番水就繼續滲水

換啦
有一日無晒水又唔記得加水，成架車gg

換啦有幾貴啫

唉，點都係要去車房睇
正常換水箱係咪會換埋D喉？

有漏咪要換埋

最撚怕去車房

03 年車水箱差唔多好正常啦
換埋d 喉upgrade 做梯水箱又有得繼續揸

換個水箱唔係好貴姐 換喉最主要睇下有冇孚咗先換 不過你可能咁多年未換過都要換嫁啦 換上下水喉同heater喉啦